[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論23

[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論23

開慢左

平時用開嘅3M 60926 2097得唔得？

cls

全球瘋搶口罩

現貨得bfe
照唔照殺

頭先見到快適amazon jp 有貨
一禁已經冇左

等死，乜柒都買唔到

周圍都搵唔到口罩 屌

日馬reseller平價單全部比佢CUT哂，好彩日馬自己啲單肯出貨

日森官方單被cut 機會係咪細啲？
早兩日買到 但一日未ship 都擔心被cut...

12盒 每盒10個

屋企人買咗呢個 佢話$70一盒 係咪假嘢

炒口罩狗死全家
屌你老母快啲中肺炎死

你用bns集運?

係

buyee寫已購買但又兩日都唔出貨
有冇得cut左佢算

有無人知 23and 25/1 amazon 訂左
而家咁是咪無得送？